行山撚入 - 呢度係香港邊度

平頂山, 望到後面有遊艇, 3-4x 樓高既住宅
西貢？
馬鞍山？
大嶼山？

馬鞍山昂坪？

西貢昂坪

似係馬鞍山昂坪

菠蘿山?

大金鐘望落昂坪？

樓主搵屍體？

有需要請開post集人

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

做過最落後既公司係點

係
btw is 平

仲以為你貼N賓嗰張

虎吼石河

樓主柒到嘔